有冇人係未試過同freerider一齊做project？

可能係我遇人不淑
之前有次都試過(嗰時同佢地唔係好熟)
最後要carry哂成組
不過好彩宜家都無再同嗰啲人做group project
最撚憎嗰啲 淨係掛住去旅行 咩都唔理 返嚟交舊垃圾就算嘅自由行者